54歲警長搭小巴涉胸襲17歲少女 退休前夕被補

一名退休在即的男警長涉嫌非禮17歲少女被捕。消息稱，涉案警長隸屬鑑證科，在指模房工作。他昨日(3日)休班後與同袍消遣，至晚上11時許，他獨自帶醉在荃灣青山公路青龍頭段乘搭小巴回家，並坐在一名少女後面。期間，少女突遭人在座位與車窗的隙縫從後伸手摸胸，她大聲呼救，並報警處理。

警方到場調查後，以涉嫌非禮將涉案警長拘捕。被捕警長(54歲)，將屆55歲退休年齡，他經扣查後暫獲准保釋候查，須於5月下旬向警方報到，案件由荃灣警區重案組跟進。警方發言人回應時證實，一名休班警務人員被捕，並重申警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

近年發生多宗涉及警務人員的風化案，去年8月，姓黃(43歲)休班男被指與一宗在中環奧卑利街已婚警察宿舍內發生的非禮及街頭遊蕩案有關，男警被控一項非禮罪及一項遊蕩罪。去年11月，姓趙(54歲)休班男警涉嫌在港鐵荔景站非禮16歲少女被捕。

警……高……怒

警察揸波唔洗你教

賴飲醉酒 應該甩到

個少女實好撚正
為左揸佢對奶長糧都唔撚要

全港最大犯罪集團

渣一渣無幾多錢呢

並重申警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

上線啦

On9仔

你冇做錯

警長有冇話條女樣衰，有得吊都唔會吊咁?

佔中後患証

一定係啲發育好撚正既00後
呀蛇都老馬有火

肯定話自己犯罪時冇意識

呢啲老差骨最識玩例
前排有個休班警 去超市前食幾粒藥
跟住唔俾錢直出 被人斷正就賴病左神智不清
最後又係打甩 無事無幹

冇左長糧十九19年喇
一筆退休金咋

阿蛇點樣就點樣，唔駛你教

終於出黎

一名臨近退休的男警長知法犯法，涉嫌非禮17歲少女被捕！昨晚11時許，一名54歲男子在荃灣青山公路青龍頭段搭小巴回家，並坐在一名17歲少女後面，其間少女大叫非禮，聲稱遭人在座位與車窗的隙縫從後摸胸。警方接報到場調查，發現男子為隸屬鑑證科的警長，在指模房工作，事發當時正在休班，其後以涉嫌非禮將他拘捕。被捕警長已獲准保釋候查，須於五月下旬向警方報到。

拿住長糧,
每星期叫都得啦

二千年前入職嘅仲有長糧㗎

休班警員真係忙
警長就退休無得放蛇順便搓兩手係會忍唔住把火既

熱門搜尋詞語包括
退休警、休班警、緊火、高層震怒、
你哋冇做錯、呀sir揸波唔駛你教……
太多喇，仲有冇補充？

未坐退休照出糧

up乜春唔明

偷食孫女

胸部襲警？

其實得個怒字都知講乜

全盛時期嘅警賊高層一個月要震怒幾多次

呢班人渣仲話要加7%人工

平時叫雞叫得多

仲洗唔洗驗下指模先

其實拖得嚟審完都退咗休，驚西

你無做錯到

震怒

圖呢?

之前已經聽人講過
好多公務員犯事
特別係警察
代表律師都會用可能失去長俸做求情理由
但cut長糧
係公務員事務局負責
佢地係咪真係會因為咁而取消長糧
從來冇人深究

冇犯過法都唔好話自己當過差

對波值成兩球

其實後面都幾難胸襲……我覺得似想開窗，但港女以為想非禮佢

你放心，無咁易即時炒到佢，實拖到佢夠假提前退休拎埋舊錢

如果大波 係後面揸係爽好多

重申咗好多次啦

警隊高層就嚟變性玩具

咁都有得屈

點解差佬犯法就唔開埋個姓
但平時啲人就開埋佢個名

帶返局錄口供

小學畢業未？

作奸犯科，無惡不作

新相?

同政府慳錢

係

有冇咁大先？？

少女將被控用胸襲警 藏有攻擊性武器

咁都比你諗到 好野喎警長非禮新玩法

就快識背啦

因署=因休班警經常犯法而多次震怒的警務署

有冇多d新相提供

休班警 +1分

個女仔用胸部襲警 阿sir搜証 你地無做錯到

個細路爽死

其實休班警又幾時開始變成犯罪源頭咁
又要犯法但又成日犯埋d細單野衰撚過南亞人

講真又大又真空同班既既真係專心唔到